dllm觀塘做乜鳩

撞車攪撚到塞車，鳩鐘又壞撚埋，係咪想逼撚死我呀

屌 焗住轉巴士 等撚左佢3個字